地下鐵 有無誤導成份？

除左港島線，好多都係地上鐵

所以而家叫港鐵
香港鐵路有限公司

幾時改左名？

但係英文仲係地下鐵

報食環定海關架

海關

司法覆核

消委會先岩

而家英文只係MTR，MTR原本只係Mass Transit Railway

> metro

唔好淨係睇"subway"先得㗎

唔好淨係睇"metro"先得㗎

就算得1m 係地底 佢都可以係地下鐵